用緊3 想轉台去hkbn，有野想問

想問下 108蚊4g同190蚊4.5g plan 會唔會好慢得幾mb?

另外收得算唔算ok?

最後，3 真係好垃圾

用緊幾十蚊4g plan 可以同你講一定好過3hk同cmhk 幾穩定

佢咪用中移動網絡囉
舊年用佢網絡係smt
續約嗰陣冇smt 得返中移動
即刻轉台

而家全部都係中移動？

前幾日先續約$58+$18 smt

點樣可以chk 到個plan係用中移動定smt？

詳情入面有寫
你個兩個都係中移動
$198 4.5先係smt

用年卡啦！

岩岩睇$190 4.5G 20GB plan "此服務計劃使用中國移動香港網絡。"

未試過，驚唔慣

用緊hkbn想轉其他有冇推介？
送果D mytv,Wi-Fi 蛋廢既。

hkbn 唔好用？

一般啦，都有死角位，應該同其他台差唔多。
不過應該好過3。

TVB廣告商

我用緊hkbn之前用3 發覺一樣廢
準備轉

而家既3 係無人能敵

覺得hkbn幾好，但csl就